{ "translations": {
    "You approved {file}" : "你批准了 {file}",
    "{user} approved {file}" : "{user} 批准了 {file}",
    "You rejected {file}" : "你拒绝了 {file}",
    "{user} rejected {file}" : "{user} 拒绝了 {file}",
    "Your approval was requested on {file}" : "{file} 请求你的批准",
    "Your approval was requested on {file} by {who}" : "{who} 请求你批准 {file} ",
    "You requested approval on {file}" : "你请求批准 {file}",
    "A guest user" : "来宾用户",
    "Approval" : "批准",
    "<strong>Approval</strong> events" : "<strong>批准</strong>事件时",
    "Pending approvals" : "待批准项",
    "A file was approved" : "一个文件被批准",
    "A file was rejected" : "一个文件被拒绝",
    "A directory was approved" : "一个目录被批准",
    "A directory was rejected" : "一个目录被拒绝",
    "%1$s approved %2$s" : "%1$s已批准%2$s",
    "%1$s rejected %2$s" : "%1$s被拒绝%2$s",
    "{user} approved {node}" : "{user} 批准了 {node}",
    "{user} rejected {node}" : "{user} 拒绝了 {node}",
    "Your approval was requested" : "你的批准被请求",
    "%2$s requested your approval for %1$s" : "%2$s 请求你批准  %1$s",
    "{user} requested your approval for {node}" : "{user} 请求你批准 {node}",
    "You do not have access to this file" : "您无权访问此文件",
    "Rule does not exist" : "规则不存在",
    "This element is not shared with any user who is authorized to approve it" : "此元素没有与任何被授权批准它的用户共享",
    "Approval has already been requested with this rule for this file" : "已根据此规则请求批准该文件",
    "You are not authorized to request with this rule" : "您无权使用此规则提出请求",
    "Please check my approval request" : "请检查我的批准请求",
    "Approval workflows" : "批准流程",
    "Let users approve or reject files" : "让用户批准或拒绝文件",
    "Approve/reject files based on workflows defined by admins.\n\n**Warning**: The DocuSign integration is no longer part of this app\nand can be installed with [this app](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_docusign)." : "根据管理员定义的工作流删除/拒绝文件。\n** 警告 **：DocuSign集成不再是此应用程序的一部分\n并可与 [this app](https://apps.nextcloud.com/apps/integration_docusign).一起安装",
    "Cancel" : "取消",
    "All fields are required" : "所有字段都是必需的",
    "All tags must be different" : "所有标签必须不同",
    "Pending tag is already used in another workflow" : "挂起标签已经在另一个工作流中使用",
    "Create workflow" : "创建工作流",
    "Failed to get approval workflows" : "获取批准工作流失败",
    "Approval workflow saved" : "已保存批准流程",
    "Failed to save approval workflow" : "保存批准流程失败",
    "New approval workflow created" : "创建了新的批准流程",
    "Failed to create approval workflow" : "未能创建批准流程",
    "Approval workflow deleted" : "批准流程被删除",
    "Failed to delete approval workflow" : "删除批准流程失败",
    "Tag \"{name}\" created" : "已创建标签 \"{name}\" ",
    "Failed to create tag \"{name}\"" : "创建标签“{name}”失败",
    "Each workflow defines who (which users, groups or circles) can approve files for a given pending tag and which approved/rejected tag should then be assigned." : "每个工作流定义了谁(哪些用户、组或圈子)可以为一个指定的挂起的标签批准文件，然后应该分配哪个已批准/被拒绝的标签。",
    "A list of users/groups/circles who can manually request approval can be optionally defined." : "可以选择定义一个可以手动请求批准的用户/组/圈子列表",
    "To be considered approved, a file/directory having multiple pending tags assigned must be approved by all the workflows involved." : "要被认为已被批准，分配了多个挂起标标签的文件/目录必须得到所有相关工作流的批准。",
    "You can chain approval workflows by using a pending tag as approved/rejected tag in another workflow." : "你可以通过在另一个工作流中将一个挂起的标签作用作已批准/拒绝的标签来链接审批工作流。",
    "All tags must be different in a workflow. A pending tag can only be used in one workflow." : "工作流中的所有标签必须是不同的。一个挂起标签只能在一个工作流中使用。",
    "Delete workflow" : "删除工作流",
    "No workflow yet" : "尚无工作流",
    "New workflow" : "新工作流",
    "Create new restricted tag" : "创建新的受限标记",
    "New tag name" : "新标签名称",
    "Create" : "创建",
    "Approve" : "批准",
    "Reject" : "拒绝",
    "Who can request approval" : "谁能请求批准？",
    "Who can approve" : "谁能批准？",
    "Tag to act on" : "采取行动的标签",
    "Tag set on approval" : "批准时设置的标签",
    "Tag set on rejection" : "拒绝时设置的标签",
    "Workflow title" : "工作流标题",
    "Remove file approval when file is modified" : "修改文件时删除文件审批",
    "What is the purpose of this workflow?" : "这个工作流的目的是什么？",
    "Create new hidden tag" : "创建新的隐藏标签",
    "Select pending tag" : "选择挂起标签",
    "Who can request approval?" : "谁能请求批准？",
    "Who can approve?" : "谁能批准？",
    "Select approved tag" : "选择已批准标签",
    "Select rejected tag" : "选择已拒绝标签",
    "Approved" : "已批准",
    "Rejected" : "已拒绝",
    "Approval requested" : "请求审批",
    "you" : "您",
    "The related approval workflow is: {ruleDescription}" : "相关的审批流程为：{ruleDescription}",
    "This user requested your approval" : "此用户请求你的批准",
    "Your approval was requested." : "你的批准被请求",
    "Approved by {user}" : "已批准{user}",
    "Approved by you" : "你已批准",
    "Rejected by {user}" : "拒绝{user}",
    "Rejected by you" : "你已拒绝了",
    "Approval requested by {user}" : " {user}的审批请求 ",
    "Approval requested by you" : "你提交的审批请求",
    "Reason for approval: {message}" : "审批原因: {message}",
    "Reason for rejection: {message}" : "拒绝原因: {message}",
    "Reason (optional)" : "原因 (可选)",
    "Request approval" : "请求批准",
    "There is no approval workflow allowing you to request approval." : "没有审批流让你提交审批。",
    "Approval information" : "审批信息",
    "Who?" : "谁？",
    "Impossible to get user/group/circle list" : "无法获得用户/群组、圈子列表",
    "No recommendations. Start typing." : "无建议。开始输入。",
    "No result." : "无结果",
    "Select approval workflow" : "选择批准流程",
    "File will be automatically shared with everybody allowed to approve." : "文件将自动与被允许继续进行批准的每个人共享。",
    "Can be approved by" : "能够进行批准的都有谁",
    "More files to approve" : "更多要审批的文件",
    "No files to approve!" : "没有要审批的文件！",
    "Failed to get approval pending files" : "获取待审批文件失败",
    "by {name} at {date}" : "由 {name} 于 {date}",
    "at {date}" : "于 {date}",
    "Waiting for authorized users to approve this file" : "等待授权用户审批此文件",
    "Pending approval, click to approve/reject" : "待定审批，点击审批/拒绝",
    "This element was approved" : "此元素已审批",
    "This element was rejected" : "此元素已拒绝",
    "Pending approval" : "待批准",
    "Waiting for your approval" : "等待你的审批",
    "Approve or Reject" : "同意或拒绝",
    "Failed to check approval status" : "检查批准状态失败",
    "Approval requested for {name}" : "请求批准 {name}",
    "Warning" : "警告",
    "Failed to request approval for {name}" : "请求批准{name}失败",
    "You approved {name}" : "你批准了 {name}",
    "Failed to approve {name}" : "批准{name}失败",
    "You rejected {name}" : "你拒绝了 {name}",
    "Failed to reject {name}" : "拒绝{name}失败"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}